新加坡定星加坡

Singapore

讀「星加坡」寫「新加坡」

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment

/task2 缺人！快啲入去幫手！

支加坡

唔該

以前叫星加坡
例如 星展銀行(星加坡發展銀行) / 星馬泰旅行團

而家唔知係咪跟左強國
變左新

Ching 成個月之前post

嗨

仲有星州炒米

不過94年. 星架坡廣告係新架坡.

我一直唔知個星係星架坡